msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/client_tiers.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6570\n"
"PO-Revision-Date: 2022-07-20 14:34\n"

msgctxt "Addons::name::client_tiers"
msgid "Client tiers"
msgstr "클라이언트 계층"

msgctxt "Addons::description::client_tiers"
msgid "Automatically assigns and removes customer's user group depending on money spent. Allows you to rank your customers (for example, bronze, silver, gold customers)."
msgstr "지출한 금액에 따라 고객의 사용자 그룹을 자동으로 할당 및 제거합니다. 고객의 순위를 매길 수 있습니다(예: 브론즈, 실버, 골드 고객)."

msgctxt "SettingsSections::client_tiers::general"
msgid "General"
msgstr "일반적인"

msgctxt "SettingsOptions::client_tiers::tiers_reporting_period"
msgid "Reporting period"
msgstr "보고 기간"

msgctxt "SettingsTooltips::client_tiers::tiers_reporting_period"
msgid "Statistics from this period is checked to see if a customer is eligible for a certain tier"
msgstr "이 기간의 통계를 확인하여 고객이 특정 계층에 대한 자격이 있는지 확인합니다."

msgctxt "SettingsOptions::client_tiers::upgrade_tier_option"
msgid "Customer tier can upgrade"
msgstr "고객 계층 업그레이드 가능"

msgctxt "SettingsOptions::client_tiers::automatic_downgrade"
msgid "Tier check can downgrade customer's tier"
msgstr "계층 확인은 고객의 계층을 다운그레이드할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::client_tiers.minimum_spend_value"
msgid "Required spendings"
msgstr "필요한 지출"

msgctxt "Languages::client_tiers.tooltip_minimum_spend_value"
msgid "Set 0 if you don't want this user group to be assigned automatically. Otherwise, customer can get this user group after spending the specified sum during the reporting period set in the Client Tiers add-on."
msgstr "이 사용자 그룹이 자동으로 할당되지 않도록 하려면 0을 설정하십시오. 그렇지 않으면 고객은 클라이언트 계층 추가 기능에 설정된 보고 기간 동안 지정된 금액을 지출한 후 이 사용자 그룹을 얻을 수 있습니다."

msgctxt "Languages::client_tiers.bronze_level_customers"
msgid "Bronze level customers"
msgstr "브론즈 등급 고객"

msgctxt "Languages::client_tiers.silver_level_customers"
msgid "Silver level customers"
msgstr "실버 등급 고객"

msgctxt "Languages::client_tiers.gold_level_customers"
msgid "Gold level customers"
msgstr "골드 등급 고객"

msgctxt "Languages::client_tiers.client_success_set_tier"
msgid "[username] spent [total] amount in reported period and moved to [new_group]"
msgstr "[username] 보고 기간에 [total] 금액을 지출하고 [new_group]로 이동했습니다."

msgctxt "Languages::client_tiers.client_fail_set_new_tier"
msgid "Couldn't assign user group [new_group] to customer with id [user_id]. Customer spent [total] in the reporting period, which is more than the required spendings for this user group."
msgstr "ID가 [user_id]인 고객에게 사용자 그룹 [new_group] 을 할당할 수 없습니다. 고객은 보고 기간 동안 이 사용자 그룹에 필요한 지출보다 많은 [total] 를 지출했습니다."

msgctxt "Languages::client_tiers.client_fail_unset_old_tier"
msgid "Couldn't remove user group [old_group] from customer with id [user_id]. With [total] spent in the reporting period, customer shouldn't be a part of this user group."
msgstr "ID가 [user_id]인 고객에서 사용자 그룹 [old_group] 을 제거할 수 없습니다. 보고 기간에 [total] 를 소비한 고객은 이 사용자 그룹의 일부가 아니어야 합니다."

msgctxt "Languages::client_tiers.client_success_unset_tier"
msgid "Customer [username] was successfully removed from [old_group] due to [total] spent in reporting period."
msgstr "고객 [username] 은 보고 기간에 [total] 를 소비했기 때문에 [old_group] 에서 성공적으로 제거되었습니다."

msgctxt "Languages::log_type_client_tiers"
msgid "Client Tiers"
msgstr "클라이언트 계층"

msgctxt "Languages::log_action_ct_success"
msgid "Success"
msgstr "성공"

msgctxt "Languages::log_action_ct_failure"
msgid "Errors"
msgstr "오류"

msgctxt "Languages::client_tiers.previous_30_days"
msgid "Previous 30 days"
msgstr "이전 30일"

msgctxt "Languages::client_tiers.previous_month"
msgid "Previous month"
msgstr "지난달"

msgctxt "Languages::client_tiers.previous_12_months"
msgid "Previous 12 months"
msgstr "지난 12개월"

msgctxt "Languages::client_tiers.previous_year"
msgid "Previous year"
msgstr "전년도"

msgctxt "Languages::client_tiers.after_completed_purchase"
msgid "After the order is paid"
msgstr "주문이 결제된 후"

msgctxt "Languages::client_tiers.after_tier_check"
msgid "After tier check only"
msgstr "등급 확인 후만"

msgctxt "Languages::client_tiers.update_tiers"
msgid "Tier check"
msgstr "계층 확인"

msgctxt "Languages::client_tiers.run_recalculation"
msgid "Check customer tiers now"
msgstr "지금 고객 등급을 확인하세요"

msgctxt "Languages::client_tiers.run_tiers_updating_by_cron"
msgid "Updating client tiers is the resource-intensive process. It's recommended to run it automatically at certain time intervals.<br>To do it, add the following command to <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Cron\" target=\"_blank\">Cron</a>:"
msgstr "클라이언트 계층 업데이트는 리소스를 많이 사용하는 프로세스입니다. 특정 시간 간격으로 자동 실행하는 것이 좋습니다.<br>그렇게 하려면 <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Cron\" target=\"_blank\">Cron</a>에 다음 명령을 추가하십시오."

msgctxt "Languages::client_tiers.all_been_recalculated"
msgid "Tiers have been checked and updated"
msgstr "등급이 확인 및 업데이트되었습니다."

msgctxt "Languages::client_tiers.silver_promotion"
msgid "Silver tier promotion"
msgstr "실버 등급 프로모션"

msgctxt "Languages::client_tiers.bronze_promotion"
msgid "Bronze tier promotion"
msgstr "브론즈 등급 프로모션"

msgctxt "Languages::client_tiers.gold_promotion"
msgid "Gold tier promotion"
msgstr "골드 등급 프로모션"

msgctxt "Languages::client_tiers.silver_promotion.detailed_description"
msgid "Only Silver Level Customers are eligible for this promotion."
msgstr "실버 등급 고객만 이 프로모션에 참여할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::client_tiers.silver_promotion.short_description"
msgid "This promotion was created automatically as part of the Client Tiers add-on. It applies only to Silver Level Customers."
msgstr "이 프로모션은 클라이언트 계층 추가 기능의 일부로 자동으로 생성되었습니다. 실버 등급 고객에게만 적용됩니다."

msgctxt "Languages::client_tiers.bronze_promotion.detailed_description"
msgid "Only Bronze Level Customers are eligible for this promotion."
msgstr "브론즈 등급 고객만 이 프로모션에 참여할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::client_tiers.bronze_promotion.short_description"
msgid "This promotion was created automatically as part of the Client Tiers add-on. It applies only to Bronze Level Customers."
msgstr "이 프로모션은 클라이언트 계층 추가 기능의 일부로 자동으로 생성되었습니다. 브론즈 등급 고객에게만 적용됩니다."

msgctxt "Languages::client_tiers.gold_promotion.detailed_description"
msgid "Only Gold Level Customers are eligible for this promotion."
msgstr "골드 등급 고객만 이 프로모션에 참여할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::client_tiers.gold_promotion.short_description"
msgid "This promotion was created automatically as part of the Client Tiers add-on. It applies only to Gold Level Customers."
msgstr "이 프로모션은 클라이언트 계층 추가 기능의 일부로 자동으로 생성되었습니다. 골드 등급 고객에게만 적용됩니다."

msgctxt "Languages::client_tiers.removed_from_old_group"
msgid "Removed from user group"
msgstr "사용자 그룹에서 제거됨"

msgctxt "Languages::client_tiers.moved_to_new_group"
msgid "Moved to user group"
msgstr "사용자 그룹으로 이동"

msgctxt "Languages::client_tiers.installation_message"
msgid "To help you get started, we have added user groups for Gold, Silver, and Bronze Level Customers, as well as corresponding promotions. Please check <a href=\"[user_groups]\" target=\"_blank\">user groups</a> and <a href=\"[promotions]\" target=\"_blank\">promotions</a>, and adjust them as needed. You can also delete them and create your own."
msgstr "시작하는 데 도움이 되도록 Gold, Silver 및 Bronze 등급 고객을 위한 사용자 그룹과 해당 프로모션을 추가했습니다. <a href=\"[user_groups]\" target=\"_blank\">사용자 그룹</a> 및 <a href=\"[promotions]\" target=\"_blank\">프로모션</a>을 확인하고 필요에 따라 조정하십시오. 당신은 또한 그들을 삭제하고 자신을 만들 수 있습니다."

